{"id":"2017_29","name":"Romanos Lección 292017_29","memoryVerse":"“Por tanto, mi servicio a Dios es para mí motivo de orgullo en Cristo Jesús.” – Romanos 15:17","dayQuestions":{"one":{"title":"PRIMER DÍA: leer las notas y las referencias.","questions":[{"id":"2017_29_1","questionText":"1.  ¿Qué parte de la conferencia tuvo un significado especial para usted?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_2","questionText":"2.  ¿Cómo le ayudaron las notas?","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"SEGUNDO DÍA: leer Romanos 16:1-16.","readVerse":[{"book":"Romanos","verse":"16:1-16"}],"questions":[{"id":"2017_29_3","questionText":"3. ¿Por qué incluiría Pablo esta lista de personas?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_4","questionText":"4.    ¿Qué revela esta lista sobre el ministerio de Pablo? ¿Qué principios para el ministerio cristiano se revelan a través de ella?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_5","questionText":"5.  Según estos versículos, ¿de qué formas amó y apoyó la gente a Pablo? ¿De qué formas ha provisto Dios para usted a través de otros?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_6","questionText":"6.  De todas estas personas, ¿quién le interesa más, y por qué?","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"TERCER DÍA: leer Romanos 16:17-20.","readVerse":[{"book":"Romanos","verse":"16:17-20"}],"questions":[{"id":"2017_29_7","questionText":"7.   ¿Qué revela la advertencia de Pablo sobre el ministerio cristiano?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_8","questionText":"8.  Según estos versículos, ¿cómo se reconoce a las personas que son engañosas y que causan divisiones? ¿Qué deben hacer los cristianos en cuanto a ellos?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_9","questionText":" 9.  Dé ejemplos prácticos de lo que es ser “sagaces o “sabios” para el bien e inocentes para el mal”.","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_10","questionText":"10.   ¿Qué seguridad ofrece Pablo en el versículo 20? ¿Cómo le da esperanza en sus circunstancias actuales?","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"CUARTO DÍA: leer Romanos 16:20-25.","readVerse":[{"book":"Romanos","verse":"16:20-25"}],"questions":[{"id":"2017_29_11","questionText":"11.   ¿Qué aprende sobre las personas que están con Pablo?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_12","questionText":"12.   ¿Quién está en su lista de las personas que lo(a) han apoyado y alentado en la vida o en su servicio cristiano? ¿Cómo les alentará usted esta semana?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_13","questionText":"13.   ¿Qué le enseña esto en cuanto al valor de las relaciones personales en la vida o en el ministerio cristiano?","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"QUINTO DÍA: leer Romanos 16:25-27.","readVerse":[{"book":"Romanos","verse":"16:25-27"}],"questions":[{"id":"2017_29_14","questionText":"14.    Escriba los versículos del 25 al 27 en sus propias palabras.","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_15","questionText":"15.    De su estudio de Romanos, ¿cuál es el mensaje que proclamó Pablo sobre Jesucristo?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_16","questionText":"16.  ¿A qué misterio se refirió Pablo en el versículo 25? (Lea Efesios 3:2-6 y Colosenses 1:27.)","answer":"","quotes":[{"book":"Efesios","verse":"3:2-6"},{"book":"Colosenses","verse":"1:27"}]},{"id":"2017_29_17","questionText":"17.   ¿Cómo le dará la gloria a Dios por todo lo que él ha hecho a través de la historia y en su vida personal este año?","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"SEXTO DÍA: leer Romanos 16:1-27.","readVerse":[{"book":"Romanos","verse":"16:1-27"}],"questions":[{"id":"2017_29_18","questionText":"18. ¿Qué ha aprendido usted sobre Dios del estudio de esta semana? ¿Cómo podría orar su grupo por usted mientras incorpora esta verdad en su vida?","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_29_19","questionText":"19. Homilética para líderes de grupo y administrativos: Romanos 16.","answer":"","quotes":[]}]}}}